你地接唔接受到另一半經常性深夜先放工？

拍拖大半年日日都12點後先收工
無論放工定放假都on call不停
連去旅行都無時停搞到咩mood都無
唉

你養得起佢先介意都未遲啦

想呻下